老實講，哥狗啲戰術其實唔難破.....

只要係適當時候逼搶😅
同埋塞死中間
就會搞到佢一定要喺邊斬波入嚟
仲要佢哋冇人識頂波
其實唔難
有少少足球知識都可以防

公海好能多精味

師兄好波

玩開Football Manager

以為你fifa beginner mode

皇馬次回合係咪有機會反cup?

睇完個po
下場可以all in 我皇

卡斯米路同華維迪做迫搶
塞死half space位

中間靠華拉提同米列圖頂曬啲傳中
前面靠Hazard打反擊爆贏Mendy

作客贏0-2 出線

雲加一早破咗
只係球員質素所限

樓主新何SIR

真，施舟有上黎mon po的

華拉提短過小矮人 點撚樣頂

蝗嗰個叫華拉尼
華拉堤係鈀嗰個短人

條友似蝦腸